{
	" {{speed}} Mb/s WiFi and power outlets available.": "WiFi速度：{{speed}} Mb/s，並備有插座",
	" {{speed}} Mb/s WiFi available.": "WiFi速度：{{speed}} Mb/s",
	" Power outlets available.": "備有插座",
	" WiFi and power outlets available.": "備有WiFi及插座",
	" WiFi available.": "備有WiFi",
	"{{count}} places": "探索{{count}}間店",
	"{{type}} in {{area}}, {{city}}.": "{{city}}{{area}}的{{type}}。",
	"{{type}} in {{area}}, {{city}}": "{{city}}{{area}}的{{type}}",
	"{{type}} in {{area}}.": "{{area}}的{{type}}。",
	"{{type}} in {{area}}": "{{area}} · {{type}}",
	"A curated collection of cafes and coworking spaces around the world. Find the best places with power outlets and fast WiFi to work or study from.": "Cafe and Cowork是一個在世界各地紀錄與評比Cafe和共享辦公室的網站。我們在世界各地尋找插座充足、WiFi快速的絕佳工作與讀書場所。",
	"Add missing data": "編修建議",
	"Address": "地址",
	"Animals": "寵物友善",
	"Area: Banqiao": "板橋",
	"Area: Bercy": "Bercy",
	"Area: Bunkyo": "文京",
	"Area: Causeway Bay": "Causeway Bay",
	"Area: Central": "Central",
	"Area: Centralen": "Centralen",
	"Area: Chelsea": "Chelsea",
	"Area: Chiyoda": "千代田",
	"Area: Chuo": "中央",
	"Area: City": "City",
	"Area: Daan": "大安",
	"Area: Datong": "大同",
	"Area: Dockan": "Dockan",
	"Area: Downtown": "Downtown",
	"Area: Dumbo": "Dumbo",
	"Area: Flushing": "Flushing",
	"Area: Gaillon": "Gaillon",
	"Area: Gangam-gu": "Gangam-gu",
	"Area: Gangnam-gu": "Gangnam-gu",
	"Area: Gustav": "Gustav",
	"Area: Hansa": "Hansa",
	"Area: Hyllie": "Hyllie",
	"Area: Jongno-gu": "Jongno-gu",
	"Area: Jung-gu": "Jung-gu",
	"Area: Kaohsiung": "高雄",
	"Area: Keelung": "基隆",
	"Area: Kenting": "墾丁",
	"Area: Kinmen": "金門",
	"Area: Lower East Side": "Lower East Side",
	"Area: Maokong": "貓空",
	"Area: Mapo-gu": "Mapo-gu",
	"Area: Midtown": "Midtown",
	"Area: Minato": "港",
	"Area: Möllan": "Möllan",
	"Area: Mong Kok": "Mong Kok",
	"Area: Nangang": "南港",
	"Area: Nantou": "南投",
	"Area: Neihu": "內湖",
	"Area: North Point": "North Point",
	"Area: Prince Edward": "Prince Edward",
	"Area: Quartier Latin": "Quartier Latin",
	"Area: Sai Ying Pun": "Sai Ying Pun",
	"Area: Seongdong-gu": "Seongdong-gu",
	"Area: Sha Wan": "Sha Wan",
	"Area: Sheung Wan": "Sheung Wan",
	"Area: Shibuya": "澀谷",
	"Area: Shilin": "士林",
	"Area: Shinagawa": "品川",
	"Area: Shinjuku": "新宿",
	"Area: Songpa-gu": "Songpa-gu",
	"Area: Songshan": "松山",
	"Area: Taichung": "台中",
	"Area: Tainan": "台南",
	"Area: Tamsui": "淡水",
	"Area: Toshima": "豐島",
	"Area: Toucheng": "頭城",
	"Area: Wanhua": "萬華",
	"Area: Wenshan": "文山",
	"Area: Williamsburg": "Williamsburg",
	"Area: Xinyi": "信義",
	"Area: Zhongshan": "中山",
	"Area: Zhongzheng": "中正",
	"Area": "區域",
	"Bookstore": "書店",
	"Booth": "包廂",
	"Cafe and Cowork": "Cafe and Cowork",
	"Cafe": "咖啡店",
	"Call": "電話",
	"Cash Only": "僅收現金",
	"City: Hong Kong": "香港",
	"City: Malmö": "馬爾默",
	"City: New York": "紐約",
	"City: Paris": "巴黎",
	"City: Seoul": "首爾",
	"City: Singapore": "新加坡",
	"City: Taipei": "台北",
	"City: Taiwan": "台灣",
	"City: Tokyo": "東京",
	"City: Vancouver": "溫哥華",
	"Closed Now": "現在關閉",
	"Closed Today": "今日公休",
	"Closed": "非營業時間",
	"Closes": "關門",
	"Closing soon ({{time}})": "營業時間即將結束（{{time}}）",
	"Comfort": "舒適度",
	"Contributors": "編輯者",
	"Country: Canada": "加拿大",
	"Country: France": "法國",
	"Country: Hong Kong": "香港",
	"Country: Japan": "日本",
	"Country: Singapore": "新加坡",
	"Country: South Korea": "韓國",
	"Country: Sweden": "瑞典",
	"Country: Taiwan": "台灣",
	"Country: USA": "美國",
	"Coworking Space": "共享辦公室",
	"Drinks": "飲品",
	"Event Space": "活動空間",
	"Explore cafes and coworking spaces in {{name}}, {{country}}. Find the best places with power outlets and fast WiFi to work or study from.": "在{{country}}的{{name}}探索咖啡廳和共享辦公室：我們在世界各地尋找插座充足、WiFi快速的絕佳工作與讀書場所。",
	"Explore cafes and coworking spaces in {{name}}. Find the best places with power outlets and fast WiFi to work or study from.": "在{{name}}探索咖啡廳和共享辦公室：我們在世界各地尋找插座充足、WiFi快速的絕佳工作與讀書場所。",
	"Explore more": "探索更多",
	"Facebook": "Facebook",
	"Find Places to Work From": "找個適合的咖啡廳工作吧",
	"Food": "餐點",
	"Fri:": "週五:",
	"Google Maps": "Google地圖",
	"Hours": "營業時間",
	"Instagram": "Instagram",
	"Lactose-Free Milk": "提供無乳糖牛奶",
	"LFM": "LFM",
	"Library": "圖書館",
	"Lobby": "大廳",
	"Lounge": "Lounge",
	"Mon:": "週一:",
	"Music": "音樂",
	"Name": "名稱",
	"No": "否",
	"Open 24 Hours": "二十四小時營業",
	"Opens at {{time}}": "{{time}}開門",
	"Opens": "開門",
	"Outdoor Seating": "室外座位",
	"Outdoor": "室外座位",
	"Overall": "評比",
	"Permanently Closed": "已歇業",
	"Power": "插座",
	"Price": "價位",
	"Public Space": "公共空間",
	"Quiet": "安靜度",
	"Recently Added": "最近新增",
	"Restaurant": "餐廳",
	"Sat:": "週六:",
	"Score": "評比",
	"Search by name, type, or area...": "搜尋（名稱、類型、地區）",
	"Smoking": "吸煙區",
	"Standing Tables": "站立式座位",
	"Standing": "站立式座位",
	"Station: 28 St": "28 St",
	"Station: 2nd Ave": "2nd Ave",
	"Station: 5 Avenue Bryant Park": "5 Avenue Bryant Park",
	"Station: 5 Avenue-53 St": "5 Avenue-53 St",
	"Station: 7 Avenue": "7 Avenue",
	"Station: Apgujeongrodeo": "狎鷗亭羅德奧站",
	"Station: Banqiao": "板橋",
	"Station: Bedford Av": "Bedford Av",
	"Station: Beimen": "北門",
	"Station: Bercy": "Bercy",
	"Station: Causeway Bay": "Causeway Bay",
	"Station: Central Park Station": "中央公園",
	"Station: Central": "Central",
	"Station: Chiang Kai-Shek Memorial Hall": "中正紀念堂",
	"Station: City Council": "City Council",
	"Station: Daan, Zhongxiao Fuxing": "大安, 忠孝復興",
	"Station: Daan": "大安",
	"Station: Daikanyama": "代官山",
	"Station: Dazhi": "大直",
	"Station: Dhoby Ghaut": "Dhoby Ghaut",
	"Station: Dongdaemun History & Culture Park": "東大門與歷史文化公園站",
	"Station: Dongmen": "東門",
	"Station: Dunhua": "敦化",
	"Station: Ebisu": "惠比壽",
	"Station: Far Eastern Hospital": "亞東醫院",
	"Station: Fuzhong": "府中",
	"Station: Gangnam": "江南",
	"Station: Ginza": "銀座",
	"Station: Gongdeok": "孔德站",
	"Station: Gongguan": "公館",
	"Station: Gotanda": "五反田",
	"Station: Guting": "古亭",
	"Station: Gwanghwamun": "光化門站",
	"Station: Hanzomon": "半藏門",
	"Station: Hapjeong": "合井",
	"Station: Harajuku": "原宿",
	"Station: Hongik University": "弘益大學（弘大站）",
	"Station: Houshanpi": "後山埤",
	"Station: Ikebukuro": "池袋",
	"Station: Jamsil": "蠶室站",
	"Station: Jiannan Rd": "劍南路站",
	"Station: Keelung": "基隆",
	"Station: Korakuen": "後樂園",
	"Station: Kunyang": "昆陽",
	"Station: Lai Chi Kok": "荔枝角",
	"Station: Linguang": "麟光",
	"Station: Liuzhangli": "六張犁",
	"Station: Mangwon": "望遠站",
	"Station: Marcy Av": "Marcy Av",
	"Station: Maubert - Mutualité": "Maubert - Mutualité",
	"Station: Meguro": "目黑",
	"Station: Minquan West Road": "民權西",
	"Station: Nagatacho, Akasaka-Mitsuke": "永田町，赤坂見附",
	"Station: Nagatacho": "永田町",
	"Station: Nangang Expo": "南港展覽館",
	"Station: Nangang Software Park": "南港軟體園區",
	"Station: Nangang": "南港",
	"Station: Nanjing Fuxing": "南京復興",
	"Station: Nanjing Sanmin": "南京三民",
	"Station: Nassau Avenue": "Nassau Avenue",
	"Station: Neihu": "內湖",
	"Station: Nogizaka, Roppongi": "乃木坂，六本木",
	"Station: North Point": "North Point",
	"Station: Prince Edward": "Prince Edward",
	"Station: Roppongi": "六本木",
	"Station: Sai Ying Pun": "西營盤",
	"Station: Samseong": "三成站",
	"Station: Sangsu": "上水站",
	"Station: Seoulleung": "宣陵站",
	"Station: Shandao Temple": "善導寺",
	"Station: Shanwai Bus Station": "鳳雛公園",
	"Station: Sheung Wan": "上環站",
	"Station: Shibuya, Harajuku": "涉谷站，原宿",
	"Station: Shibuya": "涉谷站",
	"Station: Shilin": "士林",
	"Station: Shin-Okubo, Seibu-Shinjuku, Higashi-Shinjuku": "新久保, 西武新宿, 東新宿",
	"Station: Shinjuku-sanchome": "新宿三丁目",
	"Station: Shinjuku": "新宿",
	"Station: Shuanglian": "雙連",
	"Station: Sizihwan": "西子灣",
	"Station: Songjiang Nanjing": "松江南京",
	"Station: Songshan": "松山",
	"Station: Suidobashi": "水道橋",
	"Station: Sun Yat-Sen Memorial Hall": "國父紀念館",
	"Station: Taipei 101/World Trade Center": "Taipei 101/世貿中心",
	"Station: Taipei Arena": "台北小巨蛋",
	"Station: Taipei City Hall": "台北市政府",
	"Station: Taipei Main": "台北火車站",
	"Station: Taipei Zoo": "動物園",
	"Station: Taipower Building": "台電大樓",
	"Station: Takadanobaba": "高田馬場站",
	"Station: Tamsui": "淡水",
	"Station: Technology Building": "科技大樓",
	"Station: Tokyo": "東京",
	"Station: Toucheng": "頭城",
	"Station: Ttukseom": "纛島站",
	"Station: Wai'ao": "外澳",
	"Station: Wende": "文德",
	"Station: Xiangshan": "象山",
	"Station: Xihu": "西湖",
	"Station: Ximen": "西門",
	"Station: Xinyi Anhe": "信義安和",
	"Station: Yau Ma Tei": "油麻地站",
	"Station: Yongchun": "永春",
	"Station: York St": "York St",
	"Station: Yoyogi-koen": "Yoyogi-koen",
	"Station: Yuanshan": "圓山",
	"Station: Zhongshan Junior High School": "中山國中",
	"Station: Zhongshan": "中山",
	"Station: Zhongxiao Dunhua": "忠孝敦化",
	"Station: Zhongxiao Fuxing": "忠孝復興",
	"Station: Zhongxiao Xinsheng": "忠孝新生",
	"Station": "鄰近捷運站",
	"Sun:": "週日:",
	"Telephone": "電話",
	"Temporarily Closed": "暫時停業",
	"Thu:": "週四:",
	"Time Limit": "時間限制",
	"Toilets": "廁所",
	"Top Rated": "最高評分",
	"Tue:": "週二:",
	"Type": "種類",
	"Updated": "最後更新時間",
	"Vacancy": "通常有位？",
	"View": "景色",
	"Website": "Website",
	"Wed:": "週三:",
	"Who are we?": "Who are we?",
	"WiFi": "WiFi",
	"Yes": "是",
	"Area: Gastown": "煤气镇",
	"City: San Francisco": "舊金山",
	"Station: Powell Street": "Powell Street",
	"City: Kuala Lumpur": "Kuala Lumpur",
	"Country: Malaysia": "Malaysia",
	"Area: Bukit Bintang": "Bukit Bintang",
	"Area: Butik Bintang": "Butik Bintang",
	"Area: KL": "KL",
	"Area: City Central": "City Central",
	"Area: City Center": "City Center",
	"Area: Subang Jaya": "Subang Jaya"
}